見一次面的機會

有幾多人試過在社交場合只能見一次面的機會就問人拎聯絡方法, 並且之後做到朋友/拍到拖之類架?
我只有一個朋友係咁樣識返嚟, 可能係同性所以容易一點吧

識人唔難, 每次去新的地方都會識到不同的人, 發覺會聯繫就難了, 仲要約出來就更難, 好多人都係傾一陣就無了

靚仔or靚女咪得